越南沙壩Sapa 河內行程求推介

想問下有無去過Sapa沙壩既巴打係去到先Join local tour?

價錢質素 如何？

因為小弟接近夜晚12點先到河內機場，預計會係機場附近酒店訓一晚，再直上Sapa，所以參加唔到一定要係河內市中心上車既團 eg sinh cafe 果啲tour 要另外坐車去到再join

另外沙壩有無咩係必去既地方？

感謝

Push

上網搞簽證 上網訂埋去沙霸個程
帶夠衫 一定要背包 唔好去下龍灣 d海鮮仲貴撚過香港
全部the north fake

落到地 見到d民族嬸嬸就會sell你行山 睇梯田
可以行山兩日一夜/欖車上山頂

上網見到有大巴 由機場去老街 大約$80 HKD

諗住到時再坐Public bus上Sapa

仲有無其他方法？

下龍個個都話一般 應該不了

落地join local tour個價同上網買定分別大唔大？

巴士好舒服
其實你主要係去sapa?
你可以河口離境，去埋元陽梯田。

D人話sapa好多tour
但我個日去到好大雨
問自己間酒店。好鬼貴。只可包1人團。
因為太大雨。所以冇搵其實tour。自己鳩行

Sapa好似無鋪頭travel agency, 可能要靠酒店同上面巴打講既民族嬸嬸
唔建議上網book，價錢可以差好遠
我係河內Sinh cafe 當地報3日夜火車團
主要行village, 訓一晚sapa市中心酒店，行一日山住一晚民宿，風景一流
但膳食真係 我只係要求粗茶淡飯姐，行左成朝山你俾個即食面我做lunch

河內報團可以選擇Rose travel, 下龍灣團我報佢
個staff非常好服務

黎緊3月尾我都去河內
但我河內—下龍灣—南定

下龍灣就網上格完價，揀左一間3星船USD88
Sapa我朋友無興趣
但我超想去，最後ban左
今次我地3人就機場搭USD15去酒店
車都book左

Sapa 3日2夜+河內市hea幾日

咁近大陸都有諗過過埋境 但都係下次先

咁一於去到先再搵

希望唔好搵到位太伏既tour guide

另外想問其實Sapa景點之間坐車/搵的士難唔難？其實唔跟團會唔會好難去到晒咁多景點？

Lunch公仔麵笑左 河內市中心周圍行算

我當地報都好似差唔多價錢，3星船訓一晚
唔好咁傻報一日下龍團，搭車去哂d時間
下龍灣其實無講到咁差，有時間可以一戰
上甲板望住d山哂太陽
岩洞就把鬼既，下午玩下kayaking, 夜晚上甲板啤酒睇星

Btw3星船其實夠做，仲有機會同鬼妹同房

分開玩幾日

仲有d的士佬好西 成日呃鳩你錢

同行澳洲仔食個公仔面食到lam lam利，湯都飲埋，我笑而不語
理論上入到sapa市中心，所有地方都係靠行
唯一要交通既，係sapa火車站入市中心果程
除非你唔住民宿，就咁睇睇個village, 唔係就河內報團or sapa搵嬸嬸

話曬第一次去越北
想去晒當地既景點無悔
但可惜班老友唔願行程太密想輕鬆遊

所以無去sapa

巴打河內點玩 有咩景點

叫雞啦

Sapa係辛苦d架，講緊係行足全日山
身邊同行既民族小妹妹會扶下你，佢地踢拖行到成個忍者咁

要叫雞唔應該去河內
但河內有心搵既會發現

幼幼？

中國河口入越南sapa
昆明坐火車去 去河口
幼幼400蚊 過夜
行過對面越南老街
搭半個鐘 就係sapa la

去過sapa,仙境，trekking 一流
當年未有新路，火車玩2日3晚去
依加有巴士4-5小時到，叫sapa express ,
上到去大把agent,放心
同埋勁多大陸人
因為河口有1-2日遊去，唔駛visa
香港人都等，幾百蚊

河內建議join 陸龍灣一日遊、好撚正 ，踩單車，划船

下龍灣就2日1夜，3星船，美金6x